# Labs

Ce dossier contient du code qui me sert de test pour tout ce qui touche à Processing. Le contenu peut changer à tout moment. Vous retrouverez dans chaque sous-dossier une brève description de ce que l'on peut y retrouver.